TO政府: 迪士尼/海洋公園, 只能選其一

自己揀.
你可以賣左迪士尼, 由佢自己營運, 有咩事唔好救
用呢筆錢救海洋公園

Neither

又唔係服務香港人

拆撚晒佢起樓啦

有配套有黨鐵站

咁仲有好多小朋友都有去既, 係成長既回憶,
問題係香港其實只可以容下一個主題樂園.

如果海洋公園執，再搬迪士尼過去(做下裝修)，然後迪士尼原址起樓?

自由經濟
兩個都唔應該入市救

咁不如直接摺左迪士尼, 唔使搬.

應該掉轉，執左迪士尼搬海洋公園過去，海洋公園塊地起樓

兩個執晒佢，迪士尼起樓起商業區，海洋公園起大學。

一個平地一個山地, 梗係迪士尼起樓

一個香港仔 一個唔知邊撚度 梗係香港仔

直接搬海洋公園過迪士尼格離 做Disney Sea 好似日本咁 ，兩個樂園係埋一齊， 搞2日套票，一日去一間。

公洋公園原本塊地起樓

Ok啊

一個都唔幫得啦 要執由佢執 香港自由經濟

要揀咁執柒迪士尼吧啦, 去外國迪士尼唔好?

拆咗 仲使鬼明日大愚咩

AGGER

兩個都唔要

其實係保育呢個氣氛底下，海洋公園邊有得做

正解，要留一定係留老鼠
唔計好唔好玩，個品牌吸遊客大過海洋公園
海洋公園點做都唔會夠大陸長隆爭

玩sim city咩 搞得黎都2047

我想講香港迪士尼好多架妹黎
所以執左海洋公園算把啦

海洋公園個境近海
等陣政府轉手賣左塊地起豪宅

轉營做地獄樂園 全年哈囉喂